同我推到有記者朋友睇到---"一群有良心的香港人"

好多時新聞都話示威者係"年輕人"
咁咪比錯覺覺得示威係搞事囉，特別係d 廢老
但大家都知，依家出黎行既示威者年齡層好闊
我覺得應該尊重返其他年齡層人士，亦要比全香港，全世界知香港示威者唔只係得"年輕人"

大家比d idea 記得改改個名

"一群有良心的香港人" 取代"年輕人"

#五大訴求，缺一不可
#光復香港，時代革命

一群有良心的香港人

推

大家比下意見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

啱 唔應該標籤年輕人
唔應該分你我
只有 我地

"未來主人翁"

無錯，不分你我

大家推比d 記者睇下啦

咁樣都係文宣黎架

改稿啊記者

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

一群真香港人

又得
仲知要改左唔係年輕人先

追求民主，自由的人

大家幫下手推下，真係要改變個觀念

自推

人呢

突顯藍絲同d 狗係無良心